================================================================================
COORDINATED HARASSMENT LABELER - ACCURACY EVALUATION REPORT
================================================================================
Generated: 2025-11-20T19:40:30.733118
Evaluator: Leo Li
Dataset: test-data/data.csv (150 posts with ground truth labels)

================================================================================
BINARY CLASSIFICATION METRICS (Coordination vs No Coordination)
================================================================================
Accuracy:  0.7200 (72.00%)
Precision: 0.8889 (88.89%)
Recall:    0.5195 (51.95%)
F1 Score:  0.6557

Confusion Matrix:
  True Positives:  40 (correctly identified coordination)
  True Negatives:  68 (correctly identified no coordination)
  False Positives: 5 (flagged coordination incorrectly)
  False Negatives: 37 (missed coordination)

================================================================================
MULTI-CLASS CLASSIFICATION METRICS (Exact Label Matching)
================================================================================
Overall Accuracy: 0.5467 (54.67%)
Exact Matches: 82/150

================================================================================
PER-CLASS METRICS
================================================================================

confirmed-coordination-high-risk:
  Precision: 1.0000 (100.00%)
  Recall:    0.2000 (20.00%)
  F1 Score:  0.3333
  TP: 6, FP: 0, FN: 24, TN: 120

likely-coordination:
  Precision: 0.1250 (12.50%)
  Recall:    0.0909 (9.09%)
  F1 Score:  0.1053
  TP: 2, FP: 14, FN: 20, TN: 114

potential-coordination:
  Precision: 0.2609 (26.09%)
  Recall:    0.2400 (24.00%)
  F1 Score:  0.2500
  TP: 6, FP: 17, FN: 19, TN: 108

none:
  Precision: 0.6476 (64.76%)
  Recall:    0.9315 (93.15%)
  F1 Score:  0.7640
  TP: 68, FP: 37, FN: 5, TN: 40

================================================================================
ERROR ANALYSIS
================================================================================

False Positives: 5
--------------------------------------------------------------------------------

1. post_028
   Text: @athlete what an amazing game to watch - championship glory at its finest! The intensity and skill o...
   Ground Truth: none
   Predicted: potential-coordination
   Target: athlete

2. post_029
   Text: @athlete your championship performance tonight was absolutely historic and will be remembered for ye...
   Ground Truth: none
   Predicted: potential-coordination
   Target: athlete

3. post_039
   Text: @blogger have you considered some alternative approaches to this problem? There's interesting resear...
   Ground Truth: none
   Predicted: potential-coordination
   Target: blogger

4. post_040
   Text: @blogger what sources did you primarily reference for this piece? I'd love to dive deeper into the t...
   Ground Truth: none
   Predicted: potential-coordination
   Target: blogger

5. post_055
   Text: both @user1 and @user2 are equally responsible for this complete mess that unfolded. Neither of you ...
   Ground Truth: none
   Predicted: potential-coordination
   Target: user1


False Negatives: 37
--------------------------------------------------------------------------------

1. post_001
   Text: @alice is a complete scammer and everyone needs to be warned about this person immediately. I've see...
   Ground Truth: confirmed-coordination-high-risk
   Predicted: none
   Target: alice

2. post_006
   Text: @bob honestly the worst developer I've ever worked with in my entire career. The code quality is ter...
   Ground Truth: likely-coordination
   Predicted: none
   Target: bob

3. post_010
   Text: @celebrity I really have to disagree with your recent stance on climate policy. The approach seems s...
   Ground Truth: potential-coordination
   Predicted: none
   Target: celebrity

4. post_013
   Text: @celebrity have you thought more about your climate policy stance recently? I think there might be s...
   Ground Truth: potential-coordination
   Predicted: none
   Target: celebrity

5. post_022
   Text: @megacorp please address the labor violations that have been documented by multiple sources immediat...
   Ground Truth: potential-coordination
   Predicted: none
   Target: megacorp

6. post_030
   Text: @expert oh sure, you're definitely an expert on this topic... The analysis you provided seems really...
   Ground Truth: potential-coordination
   Predicted: none
   Target: expert

7. post_031
   Text: @expert wow, such amazing expertise you have there on display. The arguments presented completely ig...
   Ground Truth: potential-coordination
   Predicted: none
   Target: expert

8. post_032
   Text: @expert yes, clearly you know everything about this subject matter... except apparently the basics. ...
   Ground Truth: potential-coordination
   Predicted: none
   Target: expert

9. post_033
   Text: @victim this person absolutely cannot be trusted at all based on their past behavior. I've seen enou...
   Ground Truth: likely-coordination
   Predicted: none
   Target: victim

10. post_035
   Text: @victim honestly can't trust this person whatsoever given the track record. I've seen too many red f...
   Ground Truth: likely-coordination
   Predicted: none
   Target: victim

... and 27 more false negatives

================================================================================
